有乜鈴聲很型啲㗎?

型得嚟又唔低B

吉百利朱古力 戚眉個條鈴聲 夠曬型

Nokia年代曾經用過
好似out咗啲喎

震機永遠

東京熱mix大悲咒

welcome home以前nikon廣告首歌

Tokyo hot

叮噹法寶音效

你阿爸黎搵你 你阿媽搵你

吉伯利朱古力

出前一丁

（2000-2010年班死廢中用嘅鈴聲 ）

你阿媽搵你 你阿爸搵你 你阿嫲搵你 你阿爺搵你 你阿公搵你 你阿婆搵你 你阿仔搵你

屌！不如用呢首

有人用metal gear solid call機叫 snake既"登登,登登...."聲.......但返工都係用震機把啦

見過人用賭神出場bgm

拔萃有個大仆街

都幾型
但唔係人人都carry到

我在澳門船上聽過 型

新年歌

Nokia tone
利申 用緊

每年只有約一個月時間啱feel
中秋都由自可，你幻想下聖誕節嗰陣聽到真係把撚

起身屌閪啦

唔屌到你以為自己好撚型 屌那星
U know what the fuck I'm saying 家拎

Take Me Home, Country Roads | Fallout 76 鬧鐘
The White Stripes - Seven Nation Army [Glitch Mob Remix] 普通
Star War Imperial March = 我呀媽

最classic嗰隻monophonic幾正

算啦, 都冇人打俾你架啦

你呀媽 = Star War Imperial March

好多人打俾我話想借錢俾我

想要2010-2020年班死廢中用嘅鈴聲

剛剛想回覆

我鍾意1127多啲

我呀爸係 Star War The Republic

Fortunate Son – Creedence Clearwater Revival 係好正

號碼 號碼 係要手提號碼 Call親我記得要說下名稱和號碼

morning eyes, in the sun, chase the gold, x x x

緊係 夜神月

松田你個白痴 你個腦裝屎架

唔敢用鈴聲
好7

国歌？

你啊媽大減價 益你啊爸

用緊，好撚正

Layla intro

hello moto

張衛健 西游記主題曲
為了取西經

用緊56k modem dail up連線 聲

屌你嗰牌勁多人用，一聽到就覺得煩。

黑武士

你老母搵你你老豆搵你...

邪惡BGM

公司有條中坑用Disney space mountain而加star wars個bgm做鈴聲
次次響都嚇一嚇

歲月的童話一開始段口哨